做yoga準備cut會籍

有無人join開gym yoga 都準備cut
企你隔離果個都唔知有無受感染 又無理由戴口罩做yoga

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次